德國宣布禁止超過兩人的聚會

德國宣布禁止超過兩人的聚會
2020-03-23 HKT 01:13

德國總理默克爾宣布，將禁止超過兩人的聚會，家居或工作場所除外，以遏制新型冠狀病毒傳播，預料措施將會維持最少兩星期。

默克爾宣布應對疫情的新措施。（美聯社）

非法集結

Chinese virus

默克爾可能自己已經中左招

【突發】德國總理默克爾因曾晤確診醫生，現須於家中自我隔離

違反會射TG?

好學唔學竟然學香港？

1.5個

使用最低武力驅散

商業電台已經譯錯嘢，刪除咗條link

香港: 行山 做gym bbq 去商場 飲茶

唔知仲有無人游水呢

兩個人得，仲可以做愛打發時間

變返納粹咁

冇得玩多P

佢都有今日。

在家可以。

咁house party又點計

冇香港警察，你唔好諗住呢條法例會成功

請立即離開 否則將會以使用武力進行驅散

單親呀媽拖住2，3個細路要去超市買嘢咁點算..

其實 限到只準2人集會 點解唔直接 curfew?

應該就係同住家庭成員人數唔計嘅

如果剩係宵禁，啲人日頭咪又係出嚟聚集
你禁埋日頭，咁啲人都一樣要買餸返工睇醫生